[超電]有冇人殺死木原幻生?

個廢老好乞人憎
上網搵過好似最尾只係下落不明?
見住個痴線廢老好撚嬲

新約上條勢力要搵佢有幾難，作者應該冇咗件事